{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_009100",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/The-Aperture/GM0023041332175/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Twiggi Lace Shirts - Black"
    },
    "text": "The Apertureブランドでサムスン物産ファッション部門で製作した製品です。 商品番号はSS23 / TA3265A015で、ポリエステル素材で製作されており、すっきりとしたスタイルのトゥ危機シャツです。 オープンカラーでネックラインをスリムに演出し、ランクトップやTシャツの上にアウターのように活用できる素敵なアイテムです。 袖口には繊細なレースディテールが加わり、愛らしいムードを演出します。 表地はポリエステル100%で製作されており、洗濯方法では手洗いとドライクリーニングをお勧めし、機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤や長時間水に浸からないように注意し、ドライクリーニングの際にはボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをお勧めします。 水に濡れたり汗にたくさんくっつくと色移り、変色、脱色することがありますのでお早めに洗濯してください。機械乾燥の代わりに自然乾燥した方が製品に損傷がないのでおすすめです。 摩擦によって服が上がったり、毛羽立ちしたりすることがあるので気をつけなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "Apertureブランドです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "ポリエステル素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このトップスはどのようなスタイルですか？",
            "answer": "すっきりとしたスタイルのトゥ危機シャツです。"
        },
        {
            "question": "このトップスはどのように着用できますか？",
            "answer": "ランクトップやTシャツの上にアウターのように着用できます。"
        },
        {
            "question": "袖口にはどんなディテールが加わっていますか？",
            "answer": "袖口には繊細なレースディテールが加わっています。"
        },
        {
            "question": "このトップスの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯をする場合、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングする際の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際にはボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このトップスは水に濡れるとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗にたくさんくっつくと色移り、変色、脱色することがありますのでお早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥することはできますか？",
            "answer": "機械乾燥の代わりに自然乾燥した方が製品に損傷がないのでおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このトップスの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦によって服が上がったり、毛羽立ちしたりすることがあるので気をつけなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 406
    }
}